其實連登真係好撚柒尻多垃圾

啲人去馬場賭錢又話垃圾
點解賭錢一定係垃圾？
賭錢的確係唔好既習慣
但係賭錢搞到死左就係抵死？
咩垃圾邏輯
姐係你係屋企打機 咁岩有火燭燒死你你又抵撚死啦喎？
如果後果係死既話冇乜人會去賭錢啦
之後死既都係老既
又話全部都係廢中廢老
你又知？
有冇諗過如果死個個係你呀爺咁點呀？
老既就話係廢中廢老
唔通我見連登仔上黎尻up你就一定係廢青呀？
又話咩調轉角色點討論你都on99
而加叫你代入呀冇人叫你轉立場呀弱智仔
係問你比著死個個係你屋企人你仲笑唔笑得出呀
如果你仲笑得出既咁係我地問題
唔係我地大愛
係你地太撚冷血

連登直情有種文化叫做扮冷血，好似mk仔以為自己留到成pat陰就係好撚型，而新晉連登仔就係覺得冷血最撚型，垃圾本末倒置

樓主死成19個屋企人都仲諗溝女

試想像下如果個19 係你家人，你仲會唔會掛住溝女 好冷血

你比著死個個係你屋企人你仲笑唔笑得出呀

大家真係唔好笑咁冷血，諗點溝女好啦

有冇諗過如果死個個係你呀爺咁點呀？

原黎樓主死阿爺18小時後就有心情諗溝女

首先唔好咁on9直情話我死19個屋企人先
好啦就當係
點解我就冇哂心情溝女？
屋企人死左我唔洗諗野既
起碼唔會冷血到話屋企人係廢老廢青抵死先
用下個豬腦先

係問你比著死個個係你屋企人你仲會唔會兩日後就開post問溝女啊
如果你仲開post既咁係我地問題
唔係我大愛
係你太撚冷血

Sorry原來你死左19個屋企人都淨係諗港鐵點排隊，原來真係冷血既，咁冇野好討論啦Sorry

我就係你口中既冷血派 我幾時當過佢地係屋企人？死多幾件仲好啦 當屋企人個個係你，用下個豬腦啦

d邏輯差撚到 人串你又學人串

係呀你仲笑得出所以咪我地問題

解釋下點解出事兩日後你仲有心情諗溝女先啦 假如佢地係你屋企人wor

如果係我真係冇心情呀，但我唔會咩廢中廢老抵撚死先

假如個個係你阿爺wor大哥 又係你自己假如既 死阿爺兩日後就諗溝女

係既話真係冇心情呀 所以人真係唔好咁冷血